點解要傾割唔割, 我覺得超無聊

我反政府, 係我個人立場既事, 佢反政府, 係佢個人立場既事。
我遊行完返屋企訓, 係我個人立場既事, 佢遊行完留係果度, 係佢個人立場既事。
我反政府, 唔會因為其他人做D乜, 令我唔反呢個仆街政府架喎!!!

冇大台架嘛, 你地唔好講到有2個台(和、勇)先得架

唯一擔心係
擔心有手足俾狗打同捉jei....

大家都係咁諗就好

you are right
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊